(陰謀論)劉德華演唱會討論區

首先，紅館坐位12500人，

劉德華演唱會有20場，即係爆場既話, 有12500x20=25萬張飛。

但只開售只有60000張，其中19萬張飛係內容認購

每張內部認既飛一早炒到5賠價鈴賣出去，而家cancel 7場，都係貼原價飛錢，咁真係唔洗唱都淨袋左4賠差價。

大家點睇

買咗飛嘅朋友我真係恭喜你

樓主幾錢買入

仲有保險？

樓主可以計下咁樣可以賺幾多，再比較下啲明星出show會賺到嘅錢，尤其喺大陸

兩年都開唔成
上年墜牛, 今年失聲
應該一早讓個全年紅館黃金檔期出黎比學友
霸住晒又開唔到
佢條命整定唔比倒數演唱會

連續兩年, 著晒燈唔比開

佢身體頂唔順
有大病
之前sammi聲爛都照唱
賠到仆街都肯制一定好大問題